大家已經開始鬆懈

今日一宣布暫緩，相信大家身邊的親戚朋友一定有部分會聽日因此唔企出黎
而身邊的話題亦都開始多返，吹水台亦出現返其他唔同類型的post，無左早幾日洗板推post，團結一致的氣氛

好想大家都出一分力，同你身邊嘅屋企人，朋友講，聽日一定要出嚟

咁難得嚟到呢步，之前d長輩都覺得我地做咩都好，冇可能改變到啲咩，今次有少少成果，但唔好就咁收貨，我地更應該乘勝追擊，堅持到底！唔好令一眾義士嘅付出付諸流水

香港人，616站出來

push
不設時限即係7月後再黎過
堅決爭取撤回先收貨

push